Utilisation du jar Partition 


Ajouter le jar dans le repo 

Ajouter le dependenc dans ton pom.xml 



```
<dependency>
    <groupId>Adneom</groupId>
  	<artifactId>partition</artifactId>
  	<version>0.0.1-SNAPSHOT</version>
</dependency>

```



La methode partition est static dans la classe partition.ListUtils 